種花3年3天全毀 中國網紅粉黛花田被亂踩亂坐...

大部分民眾無視花田周圍的圍欄或管理人的制止，直接踩進或躺進花田中進行拍攝，壓倒一大片又一大片原本站立挺直的粉黛草。（圖取自《都市快報》）

〔即時新聞／綜合報導〕中國浙江省杭州市濱江江邊公園種有大面積的粉黛亂子草（Muhly grass），日前成為熱門打卡景點，但拍照民眾無視圍欄直接進入花田或踩或坐，讓種了3年的粉黛草，僅3天時間全被毀了。

中國媒體報導，這片粉黛草在10月初盛開，有人把花海照片上傳到網路後，引來一波又一波人潮趕來拍照，大部分民眾無視花田周圍的圍欄或管理人的制止，直接踩進或躺進花田中進行拍攝，壓倒一大片又一大片原本站立挺直的粉黛草。

記者在現場詢問了不少民眾，是否知道不能跨越圍欄進入花田中拍照，大多數人都表示，「不好意思，拍一張就走」。也有少部分人假裝沒聽到，或者答覆了一句，「關你什麼事？」

負責照顧這片花田的鄭姓婦人說，這片粉黛草從澳洲進口，因為一壓就倒、極易長蟲，必須非常小心種植，她和老伴這幾年像「伺候孩子」一樣照顧這片花田，但種了3年的粉黛草，僅3天就被全毀了。

鄭婦哭著說，「我的『孩子』被人欺負，但我無能為力啊...」；她也痛斥，「你們拍照片的人，拍出來的照片很美，可是你們的行為卻很難看」。

杭州粉黛草在10月初盛開，有人把花海照片上傳到網路後，引來一波又一波人潮趕來拍照。（圖取自《都市快報》）

這就是中国.jpg

又贏

大陸野分分鐘係宣傳來

勵志 台上一分鐘 台下十年功

有時真係唔怪得中國人去邊度都被人討厭
有時去旅行
見到街上有人大聲講大聲笑
基本上有九成機會對方係中國人
果D四五十歲既 都仲可以話教育程度不高
但二三十果班 真係無藉口

關你甚麼事

有名你叫去邊都有破壞冇建設

沒事兒 沒事兒

關你咩事！條街你㗎！唔俾講嘢呀？講嘢都要你批准呀？咁鍾意靜咪返屋企囉！

香港都大把呢啲撚樣啦

例子呢？

基本野

實行共產人地主義

大陸人係最唔共產既人
自已既野就呵護備至
人地既理就你死你事 重踩多幾腳

完全冇持份者既概念

一個共產主義國家
行保護混合型資本主義
人民持住共產主義霸道橫行
呢d國家同人都賤肉橫生
人柒人衰有樣睇, 佢地柒到衰到有氣場

狗改不了吃。。

我就係，點呀？

呢種事係中國係日常事黎 佢地打卡仲打撚到黎香港啦

無啦，最壞係你同凱婷啦

慢咗喇
第11個回覆先嚟踩港

你3日咁快手好難話同香港人差唔多wo

好似麥田圓圈